朝早起身扯旗點算？

我幫你含出黎

Morning wood 係好正常嘅

奏國歌

無你先驚

食少啲海狗丸

打飛機

同女朋友做

冇咁點？

搵返個囉

毒撚黎

你點會有呢個煩惱呀？

一朝起身碌鳩即刻伸直

考慮下喺連登識飢渴gay佬

冇女朋友咪搵男朋友囉

冷手打翻個熱飛機先

召喚我?

識你得唔得？

上網search李私煙

tg pm

含到醒先正

lihkg pm